一人n個細個時錯誤嘅概念

1. 美國唔係特別勁嘅國家 同英法澳差唔多

男朋友係男性友人

大個會有女朋友

我到而家都咁諗，點算

住九龍塘啲人好窮，馬路邊咁多車咁嘈都住好慘好可憐

細個覺得6蚊個撈麵好平 諗緊點解咁好食嘅野會咁平

讀多啲書

返完工放假約埋以前班fd玩
現實:係屋企瞓覺算

連登/ 舊登=一切真理

覺得返工會辛苦過讀書
事實係一畢業就做咗冗員

以為朝早6點天光先係一日既開始

大學唔洗讀書

以為恒管威名遠勝恒商

川普會連任 拜登會大敗...

28-30歲就好老

我係中國人

大個左會有180

細個對非洲既印象係饑荒，好需要我地捐錢幫助解困
實情係 : 1. 大量生仔繁殖怪得邊個
2. 大部份香港人生活唔會好過非洲人，完全係 NGO 營造煽情畫面，捐俾非洲人不如捐俾自己

3，以為ngo真係會幫到手 實際係捐款用咗係大量行政費同埋人工到

以為病先會痾屎

係好老

拍拖一定要由朋友做起